CSL 家庭plan 4 卡續約，呢個價錢算低？

4卡
20GB data share, 用曬後變用量王，即無限data(自己用咗幾年，覺得跳咗去用量王的速度都OK，係放工時候喺地鐵係上唔到網，喺其他地方個速度都可以接受)
2500 club point
3GB 大陸數據四卡share
$300 CSL coupon
VIUTV APP 任睇
有一個quota可以九折買一部新iPhone
每個月實收$528

已經打咗俾我四五次傾續約，一次比一次平，由$620開始，最後一次Offer係每個月$528,呢個價仲有冇得再低啲？仲有唔夠一個月就完約

🙏🏻🙏🏻

528 4卡?
我1卡都$420

CSL又貴又慢 我真係不了

你諗你la
Csl 差到有巴打整埋memes

認真答你，有得走我會即走。

你幾時到期？佢早幾多摟你續架？

收唔撚到，唔收錢都無用

我十月轉
1010 家庭plan ，有出iphone 11 pro （預繳左，零機價）
5卡 20GB加用量王，實收498一個月，但無大陸data，無你嗰啲枝節優惠

我自已由Csl轉Smt

$650 四卡 全無限快上網
無限分鐘
第一張卡每月1.5gb 內地數據

另外升級埋做Smt priority plus會員
每年送個Cova 兩磅蛋糕

不過由Csl轉Smt
成個世界都慢左
因為我上網快左好撚多

9月

如果轉台轉邊個好？3用過，不了。
師兄都覺得數碼通最好？
1010係咪同CSL一樣咁閪？
中聯通同中移動一定唔會諗
HKBN好似係咪一味得個平字？

Csl 轉 smt

798 +108

40gb+任屌

爽到唔識講

仲iphone 11仲買一送一 爽到唔識講

非打手 csl 仲有半年約都照轉

有冇 details, 預繳左機價幾錢？ 扣番預繳所以先498一個月？

有冇sales電話😂 我都就到期
我返工個位得CSL收到🙃🙃